國唔國伊巴係現役top1中鋒？

🤔

佢年年都話自己世界第一架啦